---
sidebar_position: 8
---

# Панель Screens

На панели **Screens** вы можете найти сцены.
Вы можете добавить новые экраны, нажав на виджет **Screen** в панели виджетов.
Длительно нажимая левую кнопку мыши на элементе списка, вы можете переместить его и изменить положение при отпускании.

## Список элементов

При выборе элемента списка справа появляются три значка:

- **Delete** - удаляет выбранный элемент
- **Lock** - блокирует положение элемента
- **Duplicate** - создает копию выбранного элемента

## Initial actions

Первым элементом панели иерархии всегда является специальный элемент **Initial actions**.
Его нельзя снять или переместить. Выбрав этот элемент, можно создать действия по событию, которые будут запускаться один раз при создании пользовательского интерфейса.
Его можно использовать, например, для создания начальной анимации.
